有冇人根本無料做依加個職位？

我入左政府做一個工程位，職位都算管住幾個下屬其實我咩料都冇係屎到自己都笑，唔知幾時爆煲、每日都好擔心

大撚把人都係
咁先係公司

可否進修？

依加只係希望混混渾渾過bar

可以既

但係做唔做得掂先，最緊要個上司肯俾個good。我都唔明點解d同事咁叻，自己咁渣，明明係考同一個試入呢

咁on9啦
政府大把咁既人
所以你驚西

入得政府睇到一樣，做人緊要過做事，因為打政府工唔同私人公司做唔到既咪俾錢出面公司，最緊要唔好煩到自己

個個部門唔同啦，我覺得工程應該好做d既

咁又係。。。。

工程位:
管住幾個下屬？
AI？政府ENGINE？
會唔會廢過下屬AR

又未去到，科文仔

Ic

你d細分分鐘都覺得自己冇料，日日返工都擔心俾你屌

大把啦
完全唔係讀嗰科
乜專業知識都無
靠關係入去做
乜撚都唔識
日日9HEA

政府大撚把呢D人...舊制仲多
就算engineer 逗7萬人工都好撚廢
連要乜都唔撚知....開頭問佢係咪要分開2份report入又話唔洗
轉個頭乜都submit左, 又彈返轉頭話SE要分返開....屌佢老母重新執過

係，我入左黎都聽好多

政府工唔好犯刑事就過bar la

當初點樣搵到呢 d 位

誰大誰惡

入得到就好喇

政府個app

咁起碼知自己咩料
更多人係明明冇料但覺得自己好醒

混、渾
兩個係同音字
你自己讀一次

渾渾噩噩

做緊
睇唔明/睇唔切 求其執啲comment 發左先 或者打電話追先睇

做工程悔終身

其實係ws帶住幾個cta?
照屌啦 佢地真係食物鏈最低層

ws無權帶cta cta係同wsii同grade
只有ai帶晒所有ws cta

驚條毛
成個正苦都垃圾

你只係垃圾其一
驚閪

唔使咁講野，出面私人公司大有人在

樓主負責緊咩project? 我以後好小心D唔會行過

咁睇你點睇帶呢個字啦.....

特首都係啦你驚條撚咩

唔使驚 每間公司都有

正常
你做到野
咁要班o靚黎做咩

所謂管理層就係咩都唔識做
所以先去管人

今日就Actual Due喇
唔改等發啦

呃飯食

管工？

私人公司做緊
圍威喂升咗職
同同行比心知能力差好遠

我反而覺得無料都坐到個位耐嘅人某程度上其實好有料
係咪1999

似係E&M或者水記渠記

好明你講咩。
我都係做工程，都係咁驚驚青青過一日，下面班細熟架步過我，又間唔時問你兩句要答到佢。

042525， 考cre

曬時間啦

一係佢真有料自己唔知
一係佢交戲呢part好有料

劉江華，團地波都未出聲

唔識要問
技工唔識就係要科文

唔係wo
佢地覺得自己好有料
係你d後生仔搞事

遲早穿煲

人工高唔高？
可以透露？

反而最欣賞冇料又上到位嘅人 做人技巧真係
呢啲又係另一門人生課程 一生受用

令我記起之前新聞話，
日本個「網絡安全大臣」係個完全未用過電腦嘅阿伯

所以，其實個個都係咁諗，個個都驚俾人發現自己其實好廢，包括你下屬，你上司都有咁諗過。

冒名頂替症候群（英語：Impostor syndrome），亦稱為冒名頂替現象（英語：impostor phenomenon）、騙子症候群（英語：fraud syndrome）。意指稱出現在成功人士身上的一種現象。

患有冒名頂替症候群的人無法將自己的成功歸因於自己的能力，並總是擔心有朝一日會被他人識破自己其實是騙子這件事。

他們堅信自己的成功並非源於自己的努力或能力，而是憑藉著運氣、良好的時機，或別人誤以為他們能力很強、很聰明，才導致他們的成功。即使現實環境中的證據指明，他們確實具備優秀才能，他們還是認為自己只是騙子，不值得獲得成功。有研究顯示，冒名頂替症候群在高成就女性當中較為常見；同時也有研究指出男性與女性的盛行率沒有差異。

我啊
雖然安慰自己勤力啲 將功補拙
但有啲野唔係努力就得

即係我其實好勁？
日日返去開幾個excel扮晒野
上連登上到悶先計兩條數彈返畀人話做好
眼尾睇有人行過黎就撳兩下計數機 鍵盤
人地永遠唔知我做緊咩
剩係知我皺晒眉頭好似好多野做咁
咁就袋四皮野個月 我都覺得唔好意思

你點知㗎

其實我都係
班細既成日攞d文件來問我：「阿頭你覺得份野o唔ok?」
我每次都答佢地：「你地覺得呢？」
佢地成日都以為我俾緊說話佢地聽 來手就出去又改過
其實我好想講 我由頭到尾都睇唔明你地份野寫咩

我見好多科文都要落手做
唔熟都幾大獲

E位？

好老實 好多 死廢中 60 70 後
都係無料 但做緊高層
行行都係

冇料唔緊要
最重要唔好犯大錯
同要有勢力或後台

咁呢句說話又係幾難聽
試過有朋友俾個senior咁講一講，佢當場爆粗問對方其實想點

你覺得而家個特首有冇料

巴打做邊行

做大既唔使咩都識，最緊要Motivate 到班手下做到最好就夠
Steve Job都唔會識整部電話出嚟啦，咪一樣可以屌到班手下做到最好

我
番左年幾工都好似連一個trainee都唔及咁

最叻提出質疑 又毫無建樹
質問完人其實自己心中冇譜
見步行步 歸納下大家意見 揀個最好既
再讚下俾最好意見果個well done
咁又一個決策
實情心諗 呢d是9但啦

其實睇語氣㗎者.....

你地覺得呢？

同

你地覺得呢？

都唔同啦

掂

咁明知自己廢就上心啲啦

我都係
個個都知我無料
仲要係to
artisan都比我叻
差d過唔到bar
個個都話我好命
但果種壓力
同俾人睇唔起

樓主真係傻下傻下wo

做大既冇料唔夠要，但唔好大枝野又串

最少要識做人，人地辛苦時幫下手，食下飲下都好

正啦 政府工

唔好咁老定 睇你好唔好彩 見過有平庸老seafood 做左廿幾年風平浪靜 但衰自我中心 唔識扮識 中途下面請左個程咬金 比人玩死 晚節不保
帶出一個道理就係 唔叻唔緊要 做上頭最緊要謙和少少唔好太目中無人 下面有叻仔叻女就納為己用 唔好一味打壓

死啦，我都係咁：邊行唔講得，每天番工就係扮勁，做演員演好一個好勁好有料的角式，自然有人信你

Lm

你幾個下屬都係無料唔洗擔心

有咩好擔心 不過有自知之明都好既 至少 有咩事你都預計左

政府係咁
Fg officer入去點鳩做咗幾十年的下屬

最緊要盡量唔好揹責任，呢d係技巧和年資先做到，慢慢學啦

我都覺，不過叫做自己年資耐d，經驗多d咁解。
技術上應該新人仲熟d，不過新人可能工作經驗少，應變能力/執生可能差少少。

咁你可以唔洗出街

全部高官都係咁

叉燒哥：

吔屎啦你！

屌